---
title: О нас
linkTitle: О нас
menu: {main: {weight: 10}}
layout: docs
---

{{% blocks/cover title="О нас" height="auto" %}}

Ансамбль "Ромода" - коллектив актуального для современной России направления, исполняющий аутентичную русскую этническую музыку. Музыканты осваивают вокальные традиции регионов "позднего заселения" – российско-украинского пограничья и Сибири. Эта музыка отличается развитой полифонией, богатством ритуальной и праздничной культуры, хорошей сохранностью инструментальной музыки (от обертоновых флейт до гармони), разнообразием видов хореографии (танцы, хороводы, пляска, кадрили).


